我有一刻想退出連登

呢到好多負能量，好多咸濕嘢
但係又有啲嘢令我唔捨得
到底走定唔走好？

del app
留低

已有0個回應

又呃正皮

get the fuck out right now

會唔會有個人入嚟叫我唔好走
我會好感動

快啲走 咪撚再返黎

走啦屌你老母

唔怕生壞命，最怕改壞名
如果我改翻個名，大家會唔會容易啲接受翻我咁呢？

屌你老母呃正皮
不過我都正皮左你
走啦仆街

你會唔會有少少唔捨得我？

頂你講一句唔捨得係咪真係咁難

非常捨得

我唔捨得
可唔可以為左我留低

#ng##ng#

就憑你呢句我決定唔走住老公我愛你

我係咪做壞左規矩

可唔可以叫我老婆

好行唔送喇

走啦仆街 唔送啦

都仲有自知之明

你係咪弱智架